\begin{center}
\index{Lambo}
\subsection*{\large{Lambo}}
\end{center}

Sätt nu glaset till din mun,\\
tjo-faderittan, LAMBO!\\
och drick ur din fylle-fyllehund.\\
Tjo-faderittan, LAMBO!\\
Se hur dropparna i glaset\\
rinner ner i fylleaset,\\
Lambo hej, Lambo hej,\\
tjo-faderittan, LAMBO!\\

Jag nu glaset druckit har,\\
tjo-faderittan, LAMBO!\\
där finns ej en droppe kvar.\\
Tjo-faderittan, LAMBO!\\
Som bevis jag nu vill vända\\
glaset på dess rätta ända.\\
Lambo hej, Lambo hej,\\
tjo-faderittan, LAMBO!\\

Ja, han kunde konsten,\\
han var en äkta fylle-fyllehund.\\
Så låt oss gå till nästa man\\
och se vad han förmår!\\

Jag nu glaset druckit har...\\